[請教]點樣可以解決windows成日突然打唔到中文

用開新倉頡
Windows 8同10都成日無啦啦打唔到中文
有部電腦重裝左window 7都竟然有呢個問題
電腦白痴求指教

推

唔好用電腦